有冇人越來越崇拜 特朗普？

冇左佢世界好像極速淪陷咁

快d攬炒
希望選舉完果陣 串柒柒果班左膠落地獄

北韓割蓆

北京坐大，搞新疆，加速摧殘香港
幫緬甸軍政府奪權

仲有呢？

左鳩會駁你：「侵果4年出左兵打支共未」